辛迪卡索拉宣佈決定離開阿仙奴

除了公佈來季球衣號碼出現變動外，阿仙奴同日另一個消息是養傷多時的辛迪卡索拉決定離隊。

阿仙奴於周一官方宣佈，效力球會6年的辛迪卡索拉（Santi Cazorla）在季尾約滿後不會續約，而卡索拉亦隨即透過社交網絡，向球迷作出真情告別：「阿仙奴球迷們，我為經過那麼多美好時光後離開感到傷心，我愛在球會的日子，將會一時常掛念我們一起有過的特別時刻。你給予我特別的支持，我會懷念你們。謝謝每一位。」 卡索拉近年一直受足腱傷困擾，自2016年10月以來不曾再為阿仙奴上陣。 這位前西班牙國腳於2012年從馬拉加來投，6年來合共上陣180場射入29球，協助球隊羸過兩次足總盃及兩次社區盾，而其中代表作是2014年足總盃決賽施展百步穿楊，協助球隊以3:2反勝侯城捧盃。

又多一隻25狗

全盛時期佢都幾撚勁嘅

肯定勁過阿狗奧燒

好可惜

你老母就25

無爺爺都無留下既意義

雲加都走
留係度都無意思

跟雲爺爺走，夠義氣

多年黎經多位同事陪訓，卡蘇拿打字速度以及整理文件已經大有進步，相信任何一間大公司都會想要依個人材

離隊考EO

白出左2年糧

好撚勁

幸有卡蘇 然後變出夢幻
朝著夢想進發 瘋癲扭轉兩粒之差

無卡叔，阿狗無盃捧嘅年數應該又多幾年，多謝卡叔

下 咁老又傷仲想佢點

轉左文職咁耐 仲識踢波咩

死老野害人斷腳

好鍾意佢
佢唔傷好波過奧燒
前又得中又得

後面嗰段

俾老野害到隻腳咁
行得番已經算好彩

做文員做到上senior